光污染問題好嚴重

請節約能源

挖礦問題好嚴重,請節約能源

咁大個仔今日都係第一次係香港見到真嘅星星

吹 繼續吹

我鳩吹有錢分咩屌